推去國際！FreeHongKong 手勢

之前 #eye4HK 有遮眼 profile，好多人用影自拍就可以表態，但所關注係集中黑警開鎗射中女義士眼單一事件。但可以睇到一個手勢晌國際文宣係好重要！

見呢排 NBA 事件好多外國人關注，仲特登籌款印 T 去宣示 Stand with Hong Kong，但如果無 T 無標語啲人根本好難 make 到 noise（同時無可能每場都派 T），所以有一個手勢就可以令到即使無標語道具都可以用畫面對 Free Hong Kong 表示支持！尤其是騰訊好誠實咁又播番 NBA，如果鏡頭影住觀眾用同一手勢去支持 Free Hong Kong 應該係好好嘅宣示方法！同時可以伸延去其他公眾直播賽事場合。
另外亦都方便其他外國組織影相時做手勢作出支持。

呢個係建議嘅手勢，手背向外，有 "F"ree / "3" Three，形態亦似 K 字。
暫時未搵到有無撞其他手勢意思（包括手語會唔會有其他 meaning），唔知有無手足可以 check 到。
P 牌仔推唔到

推

就咁🙋‍♂️會唔會易d？ 又用開

Nazi?

手足 我有同樣諗法 同埋組織緊人手
我想蒙面並右手放係左胸 加埋 #wearehingkongers #savehongkong 放上ig fb Twitter
開頭打算搵一班人拍片放上YouTube 做宣傳先 可能搵下hocc Tommy g峰 等知名人士做左先

手足你點睇

今晚試下

其實最終個手勢係點唔重要，最重要有共識唔好有錯 meaning，有力！有氣勢！

都有考慮過，不過諗番 Free Hong Kong 係持久戰，國際線。
五大訴求長遠可能有唔穩定因素

三隻手指又可以代表「三權分立」......再作大啲先

有用
但推唔郁😭😭

張開五隻手指舉高就係啦，冇啦啦自創啲新野出黎做乜鳩

舉高隻手🤚🏻咁樣仲好
Five demands

其實國際線一般係推 Free Hong Kong, 某程度等同「光復香港」，推 Five Demands 比較難，另一方面五指手掌手勢有機會有其他演譯。

當然唔係想取代「五大訴求，缺一不可」手勢，但考慮到 Free Hong Kong 係主調，仲有做一個手勢比較容易出現響畫面上表示支持。

可以想像 blitzchung 接受訪問時可以 做手勢，而唔一定要除口罩講口號（佢都係講「光復香港，時代革命」而唔係「五大訴求，缺一不可」）。

同一情況可以由其他人物出現響鏡頭前嘅場合，包括 NBA 賽事或其他球賽。

最主要係同叫口號一樣，不過今次係用畫面去叫⋯⋯